有無啲工係返得耐咗會令人喪失工作能力？

「要毀掉一個人最好的方式，不是打擊他，而是百萬元高薪請他去做優差。每天只要倒茶，之後看報呆坐。什麼有意義的事都不需要他做，就這樣僱用他十年，然後再炒了他，那個人就毀了。」

有無啲工係類似呢種高薪斟茶咁樣，一旦長期從事之後就會喪失出返去工作嘅能力同競爭力？

如果有我都想做

百萬元高薪齋坐10年
你炒我咪退休囖
一個人只要有1000萬其實就可以直接退休，even你得廿歲

你睇果本小說有D離地

百萬太誇張喇
正常你出$15500 比人斟茶再加可以玩電話
大把後生仔同你做到31/32歲

原文其實好似係講緊台幣

如果咁就毀了一個人
即係嗰個人本身有問題 咁多錢怕乜

快啲毀咗我

其實多咗時間思考，你認為係咪會害咗佢？

政府工

台幣即係25萬人工，一個月洗3萬
4年都儲到1000萬

我個名

大把啦
返工時間玩得電話遲得到都係啦
長時間慣左係咁
叫佢轉份要鎖電話唔准遲到
自律性高嘅人可能都適應到
自律性低可能好快比人炒

講真, 根本讀完書之後嗰1-2半開始, 人就慢慢蠢緊..
諗番10年前好多野都識, 唔識都好似上手.. E家真係FEEL到唔得

係百萬台幣年薪，維返港紙兩萬蚊多啲一個月，但係83K台幣月薪喺台灣已經係高薪了。

政府所有工包括AO
以前做過一份政府好高人工既工
但入到去發現都係處理文件多
同本行既skills愈行愈遠
而且做耐左熟左一日只需工作兩小時左右
做左一年幾就quit左
仲後生唔想一世都係咁

如果比份工我日日鳩坐就有錢賺
我應該會係鳩坐既時候 pickup 返讀書時候放棄左既興趣自學，佢唔好阻止我睇書/上網就得

利申：一個星期有兩日都係咁過，真係喺辦公時間自修

Teller

公務員
薪高糧準 但係成班垃圾

我諗原文意思係10年來都無所事事

10年後30幾歲去搵工
你同人講：我思考咗10年
And...?

10年間邊思考邊實踐就唔同講法嘅
但成功嘅人萬中無一

bug4